1783金侖高追中伏區

《經濟通通訊社２１日專訊》金侖控股（０１７８３）明天（２２日）掛牌，今日於輝立交易場收報０﹒４９元，比招股價０﹒５５元低１０﹒９％。每手１萬股，不計手續費蝕６００元。於耀才交易場方面，該股同樣收報０﹒４９元。（ｃｈ）

0.5 j 咗手

聽日先追 廢是無教好訓

又突破